華納兄弟計劃開拍《水行俠》恐怖片外傳？題材絕對出乎你意料

「當代恐怖片之王」溫子仁執導的DC英雄《水行俠》（Aquaman）為華納兄弟影業賺進大把鈔票，全球至今高達11億美金的亮麗票房，使它一舉打敗《黑暗騎士：黎明昇起》（The Dark Knight Rises）成為所有DC電影宇宙、乃至於影史所有DC漫畫改編作品之中的最賣座冠軍，而現在華納將繼續挖掘這棵搖錢樹的潛在商機，傳出將開發《水行俠》的相關外傳。

根據《好萊塢記者報》（THR）今日的獨家報導，除了《水行俠》續集確定正在籌劃之外，華納兄弟也打算為本片另闢分支打造番外篇，而這部外傳並非如我們傳統印象中地扶正某位主要配角拍攝個人電影，而是會以《水行俠》中出現的「海溝族」為主軸製作一部恐怖片。顯然溫子仁果真成功將自己的恐怖元素帶進了DC宇宙？

這部外傳目前命名為《海溝族》（The Trench），溫子仁與《水行俠》製片-彼得賽峰（Peter Safran）據悉將回歸擔綱監製，華納已經聘請了諾亞嘉納（Noah Gardner）、艾茵費茲傑羅 （Aidan Fitzgerald）這兩位資歷尚淺的編劇負責劇本編寫，該片的製作預算會比一般的超級英雄電影低廉許多，此外，《水行俠》的卡司也確定並不會在本片露面。

On9

On799

幾好笑

溫子仁既功勞唔關DC/marvel事啊
咪能打飛機啦DC

一間公司俾個導演食返轉頭

溫子仁又唔會定位自己一定要拍呢d片
DC 唔抵幫啊

而家dc宇宙搞到亂七八糟
正傳故事人物都未build好就搞外傳

正wo 用恐怖片做題材既英雄電影

羅素兄弟既功勞唔關marvel事啊
咪能打飛機啦marvel

The Trash

果個族又真係好恐怖
佢拍我一定唔撚睇 唔想太多驚嚇

拍返套水地獄仲好

溫子仁淨係做監制個d電影大多數都係垃圾

華納已經講咗唔再在意統一宇宙
邊部收得就拍邊部衍生作品
分開獨立處理
有需要先Crossover
佢唔會用MCU嗰種獨立英雄出幾部
然後大集合
再推新英雄
又再大集合呢條方程式（想做但無本事做）

華納有幾多套片喺計劃當中？

根本搞唔撚掂,BATMAN又要換人,超人我諗本身都唔想再拍落去
不如棒WW,水佬,閃電俠上去啦屌,不停拍獨立好過

純靠記憶
可能有錯

拍緊或者做緊後期嘅有：
神奇女俠續集
猛禽小隊
小丑

做緊前期嘅有：
新自殺小隊
蝙蝠俠

話過想拍但前期都未開始嘅有：
閃點
超人續集
蝙蝠女
鋼骨
綠燈軍團
喪鐘
沼澤怪人

你係咪平時唔會睇鬼片？

Flashpoint paradox入面aquaman都幾黑暗

低成本可以搏下既
但個故事有咩好講

只要DC拍得似Marval就會收得架啦

劇情同marvel一樣
但畫面鏡頭打鬥要好過marvel

早就應該

aquaman拍得麻麻，無特色

on99 有乜咁 「題材絕對出乎你意料」

成套水行俠一睇都知得海溝族成個位可以玩恐怖姐...

唔係既，成個王宮拍得真少少，多d detail，都可以恐怖既

過兩日可能又有傳聞話打鼓個隻八爪魚出spinoff

dc日日都有傳聞
永遠都係得個講字
而家未正式開拍都唔會信

咁搵咩野做主角

所以呢d野聽下就算 唔好當真
成10幾套in development

無錢無題材有導演有閪用咩

OnL99

之前咪有錢有題材囉

重有nightwing
Blue beetle
Booster gold
Supergirl
Harley Quinn & Joker
JLD
New gods
Gotham city sirens
Black adam
Lobo
Blackhawk

真係冇咩必要好似avengers咁做
拍好每一個英雄既電影其實都係一條路

即刻比人踩親條尾

好撚柒 得番贊仔係到力挽狂瀾

Sorry啦marvel一哥唯哥
我細路仔唔識野係度讚dc
得罪一哥唔好意思

計劃啫，wb大把計劃變無米粥啦

乜撚都要外傳

見你咁落力讚dc同貼圖 我都唔好意思
出番去先 加油繼續努力

乳溝族得人驚啲

其實温子仁根本就係比人吹大左 拍親都垃圾

Patrick Wilson 做返華倫先生就好

Dc 收皮把la

其實係DC無plan過搞宇宙，連人哋叫開嘅DCEU都係人哋幫佢哋改㗎 而家咪變咗見步行步囉

MCU嗰種將電影當劇集嘅拍法
係有加乘作用
去到每次大集結
票房同口碑就會幾何級數咁上
商業上的確係勁到爆
如果唔係都唔會咁多公司想開咩DCEU、暗黑宇宙、怪獸宇宙
我好肯定復仇者四上完之後
起碼俾人討論幾個月
就好似上集咁

我之前留言都講過
係人都知拍好每一個英雄既電影都得
問題係你唔保證套套都拍得好
萬一其中一集拍得唔好
就成個系列收皮（十幾廿年前嘅蝙蝠俠四部曲同蜘蛛俠三部曲就係好例子）
MCU嗰種聯動做法
係俾觀眾習慣咗你唔係睇一套電影
而係睇MCU電影嘅其中一集
就算其中一兩集失手
都焗你要睇埋
因為你要睇大集結
你話Marvel卑鄙也好
呢招確實係有效

舉個例子
《水行俠》依家好勁
但萬一將來續集唔得
就好大機會無第三集
反而你睇下《雷神》
第一集口碑麻麻
第二集口碑極差
如果《雷神》只係一個獨立系列
咁佢係無可能仲拍第三集
但因為佢係MCU其中一部份
先有機會拍落去
結果第三集就翻晒身
呢個係聯動宇宙一大好處
唔會貿然話要CUT某個作品
會有機會俾作品再翻身